
[/{shop_url}] 

Bonjour {firstname} {lastname}, 

Nous vous informons de la génération d'un bon de réduction à
votre nom relatif à votre commande ayant pour référence
{order_name}.

CODE DU BON DE RÉDUCTION : {voucher_num} Montant: {voucher_amount}

Copiez-collez ce numéro dans le panier de votre prochain achat avant
de régler la commande. 		 

{shop_name} [/{shop_url}] réalisé avec PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

